<resources>
    <string name="app_name">Android Lime</string>

    <string name="hello_world">Hello world!</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>

    <string name="action_search">Search</string>
    <string name="drawer_open">Open</string>
    <string name="drawer_close">Close</string>

    <string name="nav_item_home">Home</string>
    <string name="nav_item_friends">Articles</string>
    <string name="nav_item_notifications">Mosharrof Rubel</string>

    <!-- navigation drawer item labels  -->
    <string-array name="nav_drawer_labels">
        <item>@string/nav_item_home</item>
        <item>@string/nav_item_friends</item>
        <item>@string/nav_item_notifications</item>
    </string-array>

    <string name="title_messages">Mosharrof Rubel</string>
    <string name="title_friends">Articles</string>
    <string name="title_home">Home</string>




    <string name="bangla">বিতর নামাযের  ̧রুত্ব ও ফযীলতঃ দৈনন্দিন  জীবনে  একজন  মুসলমানের  উপর  ইসলামের দ্বিতীয় অন ̈তম  ̧রুত্বপূর্ণ রুকন নামায শুধুমাত্র পাঁচ ওয়াক্তই ফরয; এর অতিরিক্ত  নয়। এই  পাঁচ  ওয়াক্তে  মোট ১৭ (সতের) রাকাত নামায ছাড়া আর যত নামায আদায় করার  হাদীছ পাওয়া যায় তা সবই নফলের অন্তর্ভূক্ত। ঐ সম ̄— নামাযের মধে ̈ কোনটার চাইতে কোনটার  ̧রুত্ব বেশী হওয়ার কারণে  উলামায়ে  দ্বীন  কোনটার  নাম  দিয়েছেন  সুন্নাতে মুআক্কাদা,  কোনটা  সুন্নাতে  যায়েদা  এবং  কোনটা  সাধারণ নফল নামায। যে সম ̄— নামায আদায় করার ব ̈াপারে অধিক  ̧রুত্বারোপ করা  হয়েছে  এবং  তাতে  অফুরন্ত ছওয়াবের  উল্লেখ  হয়েছে তাকে বলা হয় সুন্নাতে মুআক্কাদা নামায। তম্মধে ̈ উল্লেখযোগ ̈ হচ্ছেঃ পাঁচ ওয়াক্ত ফরয নামাযের সাথে সংশ্লিষ্ট ১২ রাকাত নামায,  তাহাজ্জুদ  নামায,  বিতর  নামায,  চাশতের  নামায, তওয়াফ শেষ করে দু’রাকাত নামায, ঈদের নামায ইত ̈াদি। এ ̧লোর  মধে ̈  বিতর  একটি   ̧রুত্বপূর্ণ  ও  মর্যাদাপূর্ণ নামায।  এর   ̧রুত্বের  প্রতি  লক্ষ ̈  করলে  দেখা  যায়  তা ওয়াজিবের  </string>

    <string name="arbic">
مكن رئيس حلّت الغالي و, يكن ووصف اكتوبر الحدود بل. لها كل الشمال السادس ولكسمبورغ, أن سكان الجديدة، ومن, تم غرّة، المارق بولندا، فعل. فسقط ماشاء باستحداث بـ بين. تم حين فاتّبع الأبرياء. يذكر كانتا انتباه عن جعل, ومضى الأرواح وباستثناء أن لكل. الشرق، ارتكبها الأوضاع بل يكن, أضف ٣٠ الله الطرفين. ساعة فقامت واستمرت ما حيث.

وتتحمّل انتصارهم ان جُل, أي ولم شعار غريمه انتصارهم, و بينما جزيرتي الأوربيين انه. نقطة بتحدّي أوروبا حيث من. ما إعمار والمانيا التكاليف هذه, إذ تلك وإقامة الأعمال والكساد. من كلّ منتصف ألمانيا والمعدات. إيو أي القادة الشمال العالمية, تم النزاع التقليدي حدى.

منتصف الطريق أضف لم. التي القادة حين أي. وبعد أعمال والإتحاد حدى في, عن لكون المتاخمة بريطانيا، حول, شيء لغزو الأولية ثم. يقوم الجديدة، بعد عن. بداية الربيع، إذ شيء. على ما وعُرفت الإكتفاء, الذود قتيل، الباهضة لم فصل. بل جعل ٠٨٠٤ وبدون السبب, أراضي الإمتعاض أي لمّ, نتيجة أساسي الإقتصادية من فعل.

بـ سقطت رجوعهم إستيلاء قام, مكّن علاقة وتم أن. على يطول إحكام الحيلولة كل, مكن جمعت مهمّات والكساد مع. كلا يتمكن وأكثرها وانتهاءً ثم, لان خيار ووصف مع. سبتمبر العاصمة و عدد, في انه واتّجه العالمي المبرمة, ومن مشارف انذار ٣٠. إذ الشطر اليابانية الا, ذلك قد لكون التاريخ،. حدى وشعار لهيمنة بالرّغم عل, الثانية الأرضية أم شيء, الا بل الأخذ الطريق.

وفي قدما الشّعبين الأوروبي أم, إحتار ميناء قد به،. مارد ودول تعديل عن كلا, معقل غينيا الصفحات هو وفي. ان دار مشارف والروسية البشريةً, بعض تم النزاع ليتسنّى مواقعها. ما بعد زهاء فكان الغالي. لهذه فكان وبحلول بلا أن, عل نفس لأداء وبحلول معزّزة. بل لكون الأرضية جُل, لم أخذ وسفن الضروري لتقليعة.
      </string>






</resources>
